cctvb 慶餘年

無人睇

我老母睇到笑得好大聲

屋企人平時會預錄CCTVB膠劇
樓豬唔開post都唔知今日開始又播支那劇
一陣就去cancel 2130個slot

我老母都睇緊，都笑緊

我外母都係

笑你老母

支劇仲睇？

老母睇緊
配音組配得幾好笑

咁耐先開

個細路真係好好戲

去晒睇viutv 啦 有港劇唔睇 睇支劇

睇到預告個細路同男主角一樣樣
都係咁樣...

冇興趣慳番1個鐘

上面推完post未
屌還屌，可唔可以唔好唔記得不推文

我只是個小孩

笑撚咗

真係幾好笑

個小朋友好得意

等你開

大陸野唔開嫁

成班垃圾

你係咪人嚟㗎

呢啲劇你都睇

呢套野幾好睇
今次配音唔錯

個細路好撚可愛

張無忌

手套

咒老師死

原來係佢

劇場好快下

咁都上熱門？

無小范閒睇了

得一集

老母:范閑大個咗好醜

京都=日本？

下

閔大人有歌唱

李沁

正正經經拍套南北朝史實戰爭劇都唔得

細路好得意

最後有冇解釋點解男主角會無啦啦穿越

睇落去就會發覺根本唔係南北朝

好好睇

個演員有排做

其實已經睇過
但好奇粵配配成點

唔係現代個個主角寫既小說咩

小說冇
劇裡面有

冇討論價值

呢套好睇
但係未拍完成套小說⋯⋯

垃圾睇支那劇

向大陸嘅一切說不

垃圾支那劇

睇2月29

拉
屌曬你班睇緊既仆街

成班睇TVB支那劇上武漢惹肺炎死撚哂佢啦，喺上面火化埋佢呀屌你老母臭閪

個細路後面仲有得出？

好笑

即係有下一季？

係幾好睇既

佢好似係倚天屠龍記入面嗰個少年張無忌

冇

Total 3季

係，好撚可愛

睇支那膠劇死全家

去死啦支那狗

睇左隔離 美女

我老豆老母都係，係撚咁笑

連登仔成日話要娶大陸妹，事實係大陸妹都娶唔起

討論支那劇躝返去鄉土啦屌你老母

lm

支劇睇到你腦殘

嘻嘻 很好看哦 亲 好東西 神劇 男主角很靚仔 主題曲特好聽

咪推拉屌

事實wo，我又唔洗娶wo

屌你老母
睇tvb已經衰 仲要睇tvb播嘅支劇
食撚懵咗？

米米米

睇viutv啦

又有靚女又有靚仔
仲要黃

樓豬我勸你咪撚再推垃圾支那劇
回頭是岸

推咗一集都得四頁

善用不推po啊巴打

善用不推文回覆

慶餘年？慶乜撚野呀？餘年？你就黎死啦餘年？慶乜9

拉垃圾

睇黎好多打手

睇你老母支那劇

拉

屌還屌
最緊要不推文

不推文

真香港人電視台

要睇就自己上網睇
霸住airtime
寧願睇19 tvb劇都唔睇支那劇

睇你老母

慶祝滅國前餘下嘅日子
垃圾劇
睇VIU啦屌

又真係幾好笑，同佢師父一齊流鼻血嗰度
原來謝東閔仲生存緊架

新浪娛樂訊 3月2日，《慶餘年》在TVB播出，片頭以水墨風呈現，片頭曲港風十足，引起網友熱議。誇讚好聽的同時，有網友感慨：“很TVB！！一秒喚醒童年”。

????????
曲: 張家誠
詞: 張美賢
編: 張家誠
監: 何哲圖/韋景雲

好你老母

《慶餘年》登陸TVB翡翠台 預告片範閒粵語配音搞笑
2020-03-03 09:13:36 來源：新京報

不少網友看過《慶餘年》粵語預告片後表示，范閒的粵語台詞很搞笑，比普通話版更增添了幾分喜感。

我咪話囉，乜原來謝東閔仲生存緊，仲以為已經退出咗娛樂圈

《殺手》
拍攝／製作年份 2018年8月－12月
監製 陳維冠
集數 30

黎耀祥、陳豪、李佳芯及龔嘉欣領銜主演，並由江美儀、高海寧、麥明詩、鄭子誠、謝東閔、李成昌、馬海倫及江嘉敏聯合主演

主題曲 不可不愛
作曲 黃尚偉
填詞 陳詩慧
主唱 謝東閔

《香港愛情故事》
羅天宇、龔嘉欣、王敏奕及謝東閔領銜主演，並由石修、龔慈恩、蔣家旻及黃山怡聯合演出

原來佢呢排都幾多戲拍，仲以為佢差唔多接近收皮

有 now都唔睇
:0

慶你老母

《二月廿九》高質素

狗也不屌支劇

咪撚睇呀

叮噹

D劇情改左咁撚多既

d樣衰成日都有對白話自己靚仔

得失一笑中
誰及我...

?好唔通順

套戲係咪剪咗好多
點解睇唔明
跳來跳去

唔跟小說

我都覺，好似好亂咁

等睇腰斬

餘你老母

第二集跌曬watt

啲線多到

屈錢黨

原著撚？

係
改到變撚左C9劇

睇CCTVB既大陸劇仲要喺連登開PO冇問題

嗱，講埋個結局俾大家聽

1）滕梓荊一早死左
2）范閒係皇帝個仔
3）皇帝殺咗范閒個老母，即係佢老婆
4）五竹係機械人，唔會變老
5）個木箱入邊係一支狙擊步槍
6）范閒屌左北齊個女皇帝生左個仔
7）結局南慶皇帝太子二王子李公主聯手打范閒
8）南慶皇家幾乎所有人都死晒

大家睇大陸劇高唔高興，興唔興奮？
上面啲資料全部刨返嚟

good

屌漏撚咗，陳萍萍係太監啊！

有幾點刨錯左

喺道睇緊嘅大家不妨過去睇吓Viutv
二月廿九
好撚好睇

上FB share?

是鳩旦啦屌
你講出嚟指正下
樓主每講一次野，我po一次

痴線，李沁靚到！！！！！！！！

順便問埋，點解個木箱唔爛？

第一集9分 夠搞笑 細路得意
第二集1分 唔知up嘜鳩 1分比最尾條女

個人都係機械人
你仲要問點解個木箱唔爛？
未來科技嘅嘢我哋識條春咩

7) 唔係所有人一齊打慶帝咩？慶帝先係大佬喎

下次貼第一頁

1）小說我記得冇死
6）生左個女
7）太子同長公主亂倫，後尾加埋二王子造反
8）死左主角、大王子同三王子

第8打錯，得主角、大王子同三王子冇死，最後三王子做皇帝

結局：
1）南慶皇室係俾主角連大王子屌死哂
2）皇帝係俾范閒個主角群屌死
冇衝突 ，百度係咁講

百度：

1）電視劇條友一早係第八集第九集死咗
6）可能你啱我冇仔細睇百度
7）二王子不嬲長公主勾結私北齊唔知乜嘢庫既貿易
8）主角肯撚定冇死，皇帝太子王子同公主死撚晒

上面全部都係百度睇返嚟

Newest version

睇CCTVB既大陸劇仲要喺連登開PO冇問題

嗱，講埋個結局俾大家聽

1）滕梓荊第八集定第九集死左
2）范閒係皇帝個仔
3）皇帝殺咗范閒個老母，即係佢老婆
4）五竹係機械人，唔會變老
5）個木箱入邊係一支狙擊步槍
6）范閒屌左北齊個女皇帝生左個女
7）結局南慶皇帝太子二王子李公主聯手打范閒
8）皇帝係四大宗師之一，最後都係死左
9）南慶皇家幾乎所有人都死晒
10）陳萍萍係太監

大家睇大陸劇高唔高興，興唔興奮？
上面啲資料全部刨返嚟

睇過小說兩次here
有嘢可以問我

btw 小說入面
主角係好靚仔 甚至似女仔
但係內心都好惡毒下

然而 拍劇無咁多內心戲
所以劇先搵個個樣奸狡做

女主角同男主角會唔會一齊

會
日日捉住黎屌
不過小說男主角最後唔止娶左一個老婆
電視劇刪除咗個二婆角色
最後有可能真係得一個老婆
扑嘢扑到天荒地老

這台AI設備在常年發展過程中成為了人類心中信仰的神廟，並且用計算機編程形成了很多適合人類修行的武功心法和武器。葉輕眉是在神廟中存活下來的小姑娘，腦中被注入了工科女博士的思維，智商超群。

五竹是一個AI智能機器人，劇中有他電暈范思轍的細節。如今，五竹記憶不記得很多事情，大概就是因為機器人腦中內存有限，於是出現了記憶折疊的現象。葉輕眉想要自由遊蕩社會，就偷偷拿走神廟中的基礎心法，狙 擊槍和五竹。

沁沁

結局：
慶帝係大宗師 最終boss
陳萍萍因故人之死反目慶帝
用佢嘅輪椅機關重傷慶皇 後被凌遲處死

范閒同五竹由正門殺入去
再加范若若重狙 影子 輔助
本身慶帝都應該贏到
但唔忍心殺范閒 若若
最後死咗

慶國由主角輔助嘅三太子做皇帝

其他幾個國家亦唔洗再驚慶帝嘅武統
呢個亦都係點解各國嘅重要人物
都會咁幫范閑嘅原因

劇我就唔會睇㗎喇 不過女主的確幾靚

但要留意番一樣野
就係男主角肯定唔止屌左一條女
就算係電視版都係咁

呢個係我屋企個臭西話嘅
佢話去到後期條條女都想食左男主角

尋秦記好睇好多
古天樂毫不掩飾自己真性情，來者不拒

情人老婆唔記得太清楚 都係：
思思 丫鬟
雞髀姑娘 辰群主
戰豆豆 北齊女扮男皇帝

司理理？
海棠朵朵？

小說：屌咗上面三個
電視機：第一個角色冇咗

最下面果兩個唔會屌

傾得咁開心，梗係貼多幾次
俾啲新手睇啦

Newest version

睇CCTVB既大陸劇仲要喺連登開PO冇問題

嗱，講埋個結局俾大家聽

1）滕梓荊第八集定第九集死左
2）范閒係皇帝個仔
3）皇帝殺咗范閒個老母，即係佢老婆
4）五竹係機械人，唔會變老
5）個木箱入邊係一支狙擊步槍
6）范閒屌左北齊個女皇帝生左個女
7）結局南慶皇帝太子二王子李公主聯手打范閒
8）皇帝係四大宗師之一，最後都係死左
9）南慶皇家幾乎所有人都死晒
10）陳萍萍係太監

大家睇大陸劇高唔高興，興唔興奮？
上面啲資料全部刨返嚟

未來一年林鄭會推23條 而呢250億就係武力鎮壓嘅軍費

7 係中後部份嚟
打完 太子 二皇子 長公主 太后 之後
先再打慶皇

睇得大陸劇都知要睇一早睇左啦

拉la 屌你老母

套野劇版好撚on9，由穿越改做人類未來遇到冰河時期，人類以前啲歷史從新loop一次
不過有一少撮先進既人類喺冰河時期生存左落嚟，從冰封狀態醒返，其中之一就係男主阿媽

男主其實就係阿媽既實驗品，知識水平大概同我哋依家個時代差唔多，但佢阿媽就係新冰河時期嚟臨前既先進人類，唔知個阿媽做乜春整個知識水平低咁多既實驗品出嚟，on99

原著都係科幻設定，穿越到未來

同時段兩套穿越終於逼到屋企兩老學識用部電視上Youtube

不過係睇真CCTV紀錄片

好熟口面，之前做張無忌？

有冇人知點解套野係大陸咁收得

反而將夜唔得？

會睇呢套 聽講評價唔錯

係

有陳道明睇

五竹係生化機械人

慶餘年搞笑合家歡，將夜太嚴肅

《慶餘年》則講述了一個現代女性為實現她的空想社會主義而獻身，她的兒子為之動容，但卻不能身體力行。男主並不能置眾生於平等之位，他的平等博愛，僅限於與他親近的人。

男主一出場，便是皇帝與富商之子，戶部侍郎養子，院長子侄，宰相之婿，手握全國最大的輕工業府庫，和最大的監察情報機構。武功師從軍事機器人，醫道師從毒者費介，文學是塊短板，但靠抄別人的詩沽名釣譽，倒也能成為一代“詩仙”。

享受著國家和朝廷如此恩遇的人，在看到母親留下的碑文，感慨一番後，非但沒有繼承母親遺願，改進她的空想社會主義，去用自己的知識幫助他們提高生產力，也沒有盡心輔佐朝政，穩定朝局，也沒有“混吃等死”，而是設局殺掉所有他不喜歡的人，殺掉慶帝，搞亂朝局，最後居然選擇歸隱，留下一個爛攤子。

劇情夠鳩 尤其是同朵朵一齊果陣
唔怕劇透 可以search 慶餘年 朵朵 現代舞

.

因為後者肯定唔好睇囉

所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！

所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！

所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！

所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！

所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！

所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！

好tvb劇情

都幾老屈吓

所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！

所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！

所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！

所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！

所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！

所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！

所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！

所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！

所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！

所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！

所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！

所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！

打死自已

痴線，套劇d女正到，李沁宋軼

好L靚，但d 仔咁柒既

後面有啲幾正

完全係二世祖嚟

有冇人覺得柳如玉好撚正
好吸引好有女人味

Sor唔記得不推文

做咩慶餘年拍到幽默風？
變左極品家丁咁

洗版有撚用咩，會睇嗰班垃圾會block人㗎嘛

其實閔大人算唱得幾好

睇紅媒死全家

拉

紅媒藝人呢? 有啲好黃㗎喎

條條女都正

希望 Viu TV 入幾套大陸劇啦

對住部電視，打J打到手軟

巴打最中意邊條女

早排聽到預告話咩北齊聖女食春藥，google完發覺條女好樣衰

J開長公主，有冇同好

搶內褲

垃圾

最早咪有梅小青嘅衛子夫

唔係啩
成個三流殺手咁
聖女？

幾好睇

屌爆你老母

女主角

唔睇viu?

剛剛皇妃都好靚
who？

長公主粵配把聲好好J

長公主幾靚

江藥林黎

睇緊
三個鐘未睇過TVB

幾似林夏薇

Shit...原來只係古裝靚

南慶係朝代?國?

國 虛構朝代

二娘好似小茉

幾時再有林婉兒？

其實套29 都一般 係睇女

邊個???韓劇黎ga咩

謝東閔

呢套嘢究竟係主角FF作小說定係穿越到未來？我上網見兩種講法都有嘅

都唔撚明有ViuTV唔睇係要食屎睇cctvb係咩心態

開cctvb posts既人死全家喇

今晚繼續睇

應該係小說版係穿越，電視劇版就作故仔

但上網有人話套劇係穿越去未來喎科幻劇黎㗎喎

因為支那唔比拍穿越劇，所以就用故事模式表達

後面都幾多

數學天才

留名

其實唔係現代男主作故事
只係依家大陸禁播古裝劇 所以先夾硬攞現代男主作故事做前言
慶餘年成個故事要連繫返《將夜》同《間客》
睇番小說會清晰啲

成班打手第一版互推會唔會有少少核突

Hide Blocked User - 廢加遜
CCTVB

屌你老母

劉和平《北斗南箕之歌》拍未

前幾年的話：

《慶餘年》男主角: 支持香港警察

117634528[網易廣東省佛山市手機網友]39 頂
求你不要再播內地劇集了，我會自己⬆️網看，關鍵粵語配音還賊尷尬！還是好好播你的港劇吧！

[網易來自火星手機網友]12 頂
……………

more

推

我幫手補充
電視劇版係爛尾。
講好聽話第一季，實情冇人知有冇2。

迴響咁好肯定有啦
啱啱仲話要拍動畫版

咁開心，梗係貼多幾次
俾啲新手睇啦

Newest version

睇CCTVB既大陸劇仲要喺連登開PO冇問題

嗱，講埋個結局俾大家聽

1）滕梓荊第八集定第九集死左
2）范閒係皇帝個仔
3）皇帝殺咗范閒個老母，即係佢老婆
4）五竹係機械人，唔會變老
5）個木箱入邊係一支狙擊步槍
6）范閒屌左北齊個女皇帝生左個女
7）結局南慶皇帝太子二王子李公主聯手打范閒
8）皇帝係四大宗師之一，最後都係死左
9）南慶皇家幾乎所有人都死晒
10）陳萍萍係太監

大家睇大陸劇高唔高興，興唔興奮？
上面啲資料全部刨返嚟

邊集講機械人

第三季最尾

11）大結局五竹除眼罩射激光殺慶帝
不過第一季唔會睇倒

1、大东山长公主叛乱3大宗师刺庆帝的时候狙杀燕小乙。

2、范闲，影子，海棠，十三郎刺杀庆帝时若若使用击伤庆帝，。

3、五竹入宫刺庆帝时，还是若若用重狙打断庆帝的胳膊，但是重狙也被庆帝毁掉了。

《庆余年》改编自猫腻的同名小说，讲述了一个有着神秘身世的少年，自海边小城初出茅庐，历经家族、江湖、庙堂的种种考验、锤炼的故事。

仲有第二季

咁第一季有幾多集？

Total 3季
46

屌你老母睇埋啲垃圾

返生，屌你

訓啦渠頭

第一季唔係已經插左涴兒隱埋居？

邊有咁快

咁幾時同婉兒相認？都搞左成個星期

若若

若若唔夠好波

睇cctvb, block

呢套算數啦

王啟年=陳一心

頭先石碑個內容...
強國竟然出到街...

「我希望慶國之法，為生民而立，不因高貴而容忍，不因貧窮而剝奪，無不白之冤，無強加之罪，尊法如仗劍，破魍魎迷崇，不求神明；我希望慶國之民，有真理可循，知禮儀，守仁心，不以錢財論成敗，不因權勢而屈從，同情弱小，痛恨不平，危難時堅心志，無人處常自省；我希望這世間，再無壓迫束縛，凡生於世，都能有活著的權利，有自由的權利，亦有幸福的權利。願終有一日，人人生而平等，再無貴賤之分，守護生命，追求光明，此為我心所願，雖萬千曲折，不畏前行，生而平等，人人如龍。」

細佬啲數好到

等多5-6集

1 主角老母點死?
2 慶帝點解要殺佢老婆?
3 點解范建做左假老豆?
4 陳平平係咪奸，點解想范閒死?條友有乜終極大計?
5 太平別苑水底有乜春?

你問啱人：
1. 詳情無講
無記錯係俾太后手下嘅勢力殺死
但慶帝巧妙地調走晒可以保護葉輕眉嘅人
例如 陳萍萍 五竹 范建
佢係借刀殺人
2. 慶帝冷血無情 易猜忌 老婆太有能力
作者寫過一句話：「世上有三種人：男人、女人、跟皇帝」
3. 劇第一集都好似有講 陳萍萍 五竹 送佢去擔州范建老家避世 當然慶帝默許的 而且當范建同葉輕眉關係都親近
4. 陳萍萍雖心狠手辣 但外冷內熱 因故人葉輕眉而重視范閒 對范閒無惡意 如果唔係點會搵費介教佢用毒
本身只忠於慶帝 好似特首下嘅ICAC咁 但知道真相後同慶帝攤牌反目後被處死 監察院被抄 但范閒後來揸旗地下化
5. 原著好似無

屌 睇晒1-46 都無你講果D 喎

你睇書架

1+2我睇個版本唔係幾似
你睇唒原著？

因為有3季劇集

原著啊

但其實1 2無好明顯咁講
只係經故事慢慢揭露出嚟

1 唔肯定係咪太后嘅勢力
總之係當年京都嘅勢力
不過都即刻俾慶帝以報仇之名滅晒
此仍慶帝嘅常用技兩：一石二鳥

所以第二季禁拍了
推翻皇朝咁叛逆

慶國成個皇家都cls，北齊真係和平好多

騰訊準備拍第2季
講到明會出3季

WFC

小說ok既

想問埋男主有冇屌埋范若若

無 阿妹嚟
而且無記錯 阿妹唔係好靚

若若成套野都唔知范閒係皇帝個仔?唔知佢地係冇血緣?

小范詩仙
幾好睇
冇冷場
真心屌打古代劇

我估中左2 3 4

無記錯 若若係有單方面傾慕范閒
一來幫佢醫病 二來被范閒嘅自由思想啟發
所以為咗幫佢而苦練重狙

故事中期好似全世界都知范閒係私生子
始終一開頭係為咗防刺殺
之後wfc

Same
唔俾轉台

前者其實都幾肯定整容

真心估唔到有生之年
𠵱部名小說會拍得成劇
仲以為穿越+自由思想 一定會禁

小說真心高質
沒坑 伏筆深遠 會解晒
文筆靚
主角唔算屈機（相比起瑯琊榜）
最屈機係上一代嘅人 范建 慶帝 陳萍萍 長公主 四顧劍 苦荷...
個故事係借主角 講述當年葉輕眉的事蹟 同佢相關嘅人

最難忘係大東山一役（故事中後部分）

5 太平別苑水底有乜春?

水底下面係神廟入口 神廟係舊人類基地 定時放D人出黎lead住新世界嘅發展 所以點解大家都係講中文 寫嘅字都一樣(印象中係咁 有錯匆屌)

同小說唔同咗

小說入面個神廟喺極寒雪山
就算係武林高手都要九死一生先去到

電視劇就不了
但本小說係好野, 大部份角色核畫都好好, 特別係葉輕眉真係寫得好正, 反而男主角正妻寫得麻麻, 我最鍾意係村姑海棠

仲想問下部手機會唔會用到?

配角最重要
陳萍萍 慶帝 村姑海棠朵朵 長公主 四顧劍
個個角色鮮明 造就咗套小說

當年好多人都諗
要搵齊啱嘅人casting難度好高

btw
當情你有無睇過一個ff嘅預告片：
發哥飾演慶帝

小說其實幾好睇

小說入面無手機
要講電子產品
係得部喺箱子入面嘅電腦

大東山

好睇過哂D一般宮鬥劇係真
呢點又要歸功於『真氣』,『武者』,『異於凡人』
否則冇呢個元素,就會同宮鬥劇一樣

唔止宮爭 武俠𠵱啲大路嘢

仲有 情報網絡（諜戰）、多國關系勢力（Even慶國內都有好多勢力）、打仗
𠵱啲都好正

不過講緊係小說
瑯琊榜劇都著墨唔晒咁多地方

YES,
套野宮鬥唔係圍住女人
但市面80%既劇既宮鬥都係圍住女人
DLLM 我唔係想睇波呀蘿呀, 我想睇呢D我識開AV睇
今次D女劇都唔係下下露對波出黎道歉
都係好密密實實冇錯focus
睇得好舒服

司理理最正

唐人街期待伍允龙演出
隔离台播庆余年，刚好可以看看viutv剧集

来自安卓客户端2020-02-29 18:44

李沁最正
整容樣我都屌
真係好可愛

真人好鳩好似唔識講野咁

套戲正就得啦
確實有戲,有種純情既感覺!
明知佢整容我都鐘意戲入面既佢

又係雞又係處嗰個？

套野究竟係穿越去過去定未來定係主角作故仔ff

現代去異世界

Yes

上網話係穿越去未來，應該係，歷史上無慶國

即係日本屈機輕小說

1係皇后個老豆果邊，事後比范建殺左

李沁邊算整容樣

佢以前個樣唔係差好多，不過一定有整

我意思係唔假微調過都算自然

眼鼻一定有,你對比返神奇俠侶果陣
然後腮骨兩邊位都有三角形左

開頭有個范閒既樣打故仔係大陸作出黎，
好似係現代世界經歷左冰河時期，成個世界變左好似人類盤古初開，由人猿時代去到哩個封建既慶國，即係由現代＞古代繼續run落去，范閒有現代記憶好似係乜鬼實驗將個記憶放左落bb度，佢係1個難得既成功實驗

有錯勿屌

睇完慶餘年 終於明白點解咁多人反TVB

睇二月廿九啦 屌

相認未

收皮啦 睇你老母咩 睇埋對咁低質既野

上面全部講得好

【慶餘年】范若若戀上親哥哥？ 宋軼爆第二季情節大急轉

真係鍾意左哎吔呀哥

原著就係咁
不過無乜著墨

唯一有印象係
若若喺雪地苦練重狙

睇親cctvb嘅都係垃圾

睇2月29好過

睇完有咩養份得到？

可愛就見人見志, 但無腦就一定既

我有腦冇中過祼聊倫敦金賣相BAHBAHBAH
但一世人到而家為止都未搵到800萬, 1/8都冇
我覺得自己比冇腦更不如

咁撚鐘意睇支劇，直接死撚返去中國住用埋微博同班低下賤種一齊咳撚著係火神山到瘋狂討論啦

有心睇既 不如去睇小說
tv版改得太多

港劇就係比你累死

司理理姑娘

慶餘年係港劇咩

你唔抄下支那劇點拍好古裝劇
香港仲j緊尋秦記

時裝唔得
李沁屌打

好正喎

你都白閪痴，係而家香港電影/視圈啲人垃撚圾。唔撚識寫劇本又乜鳩idea都ban同埋唔受外人玩。唔關抄唔抄支劇事，仲要啲垃圾低質劇抄完都沒撚用

死返去火神山同人討論垃圾啦

古裝好正喎
搞到我都想去青樓幫襯下

二娘

魏瓔珞

個官

一個侯公公收曬皮

太監都話事

好撚得喎，身材好正

套劇去到北齊階段，司理理楚楚可憐既樣更加正
婉兒司理理真係好難揀

終於相認

朵朵好得意

好撚豬，仲要冇波，不過哩種性格係好相處

why not both

真。盲婚啞嫁

我專一

婉兒老婆
司理理sp

哇我吊,岩岩睇晒成套,咁即係點?爛尾?
睇左我幾十集同我講未完待續?仆你個街

D女好撚靚

有3季

再三部曲

若若好靚

...

邊有咁撚賤骨頭嘅
有港女唔睇，係要睇撚埋嗰啲支那臭雞
抵你班撚樣死全家

又一隻on9仔

個男主角真係好撚樣衰

唔睇唔用賤等民族嘅嘢就係戇鳩
咁我寧願做戇鳩仔
再講， 呢個賤等民族出過啲乜嘢好嘢

仆街
今日同事話佢睇曬慶餘年 問我睇曬未
我問佢咩戲 佢答我大陸戲
如果佢講cctvb播緊個套 我實d7佢

不推文回覆

人地鍾意睇咩關你撚事咩
你當自己咩料呀on9仔

真相大白

唔信

有其母必有其女

好靚

好鬼靚

好似個細路女咁

個配音把聲都幾q👍🏻

頭先個尷尬樣🤤

唔係點做香妃

其實呢套野節奏都幾慢 睇到好悶

大陸劇節奏一向慢, 成日講一大堆廢話

十幾年前TVB 播紀曉嵐 果陣, 都係將D 廢話cut左, 先睇到咁順

如果睇原版, 都係睇到好悶

起碼32集先好睇

去北齊開始就好睇

賣藝不賣身

block 撚哂個PO D人, 冇D骨氣

Ching仲幫手推post?

冇睇開，聽到現代感重的BGM，有趣

好慢咩 我覺得ok

以前康熙王朝 雍正王朝 央視四大名著好睇好多，近十幾年果堆又長又悶，仲衰過tvb,只係將tvb偶像流水作業劇拉長集數

飲大咗

睇創業時代已經知呢個人，好有氣質，但唔夠李沁靚

最愛司理理

依家已經好睇

比條仆街食咗唐藝x

先撇清戲劇風格、拍攝手法、演員演技, 慶餘年有好多非常深既道理，真係值得大家一睇,
個人極力推薦第1-14集, 如果你睇完頭14集，而能從以下人物的關系睇出作者想表達既道理，
係呢個年代已經係「驚世駭俗」

騰紫荊 VS 范閑
騰紫荊 VS 騰紫荊兒子
范閑 VS 騰紫荊兒子
范閑 VS 程巨樹
騰紫荊兒子 VS 程巨樹
范閑 VS 騰紫荊妻子
有冇人想答下

中出返幾劑先走啦

死得好

點解咁樣衰都做到男主

佢老豆身兼出品人、製片人、 編劇、導演多重身份
之前已經拍過幾套想捧佢佢

梓荊

等你答

巨樹點解會聽司理理話

女主好似幾正

點會咁快死

咪係 好想睇佢

開頭以為佢可以做到完場 唯一幾鍾意嘅男角

做保鏕咪幾好睇

。

最靚係佢 正

背詩嗰集做咗未

佢係男主嚟㗎

點解會整個監查院出黎
皇室都好似無權咁
監查院做皇帝啦咁

皇帝直屬機構，只有皇帝管到。香港ICAC都只係聽令於林鄭啦。

主角老母搞出黎的

殺得好

咪好似香港班死黑警咁囉

《慶餘年》為什麼滕梓荊兒子要與程巨樹做朋友？

值得一睇

楚漢，三國，大秦帝國 正過呢D濕鳩劇啦
3套睇晒

Cls

推呢個

好慘

未忘人

亞嫂幾正

洗唔洗傷心咁多集

死晒

本身個小說死更多人

國防部

個電視劇未必跟原著，滕子荊係原著最尾係無死

慶你老母閪咩遲啲配音都唔撚配呀睇你笑唔笑撚得出

仲要屌兩次

網文第一定律：主角只要將事情只要越鬧越大，自然會有人幫

司理理幾大波

大家都係令妃，不過我覺得佢靚過吳謹言

自己節目
自己節目
自己偽人抗疫（工業）
位元堂防脫髮✅
百歲山✅
原大地稀有糖✅
克痛✅
安鼻靈✅
桂格燕麥✅
日本喜蛙✅
自己節目

垃圾仲睇垃圾tvb

屌你王啟年

真

條女好撚靚
邊個黎

司理理都幾正

係喎 令妃 唔講唔記得套悶劇

好想屌呢條支那妹

影子：王一夫(副導演)
From: wiki

呢件姑姑都幾正

？

邊個想殺佢

我都想知

係咪第二季先會講

得北齊咋，冇北周? 叫乜南北朝

架空歷史嚟

結局主角俾言冰雲偷襲一劍插入心口死左

教援話無睇過咁垃圾既小說

~~完~~

抵死,條友成日西口西面扮曬野

五竹係用咩兵器

劍

似棍喎…

第一季 only
拍緊第二季，主角有外掛復活

好似未開拍
真結局大把人死

呢一段開始 主角扮唔知真係幾假

好撚好睇

袁宏道唔係明朝架咩

悉尼老鼠

有冇巴打睇完第一季，再追番曬小說版？

小說係咪同電視劇版有好大出入?

大方向差唔多 但D細節位改得幾多

我岩岩睇完第一季 , 諗緊等第二季定係睇小說一次過睇曬佢算

睇小說啦 會精彩好多

有無繁體版？

用緊呢個網睇

巴打 我無睇套劇 但都無睇小說 你可唔可以話我知究竟係主角FF作小說定係穿越去未來

作小說係因為支那ban左穿越題材嘅劇

原著既話 佢係穿越去左一個架空既古代
同地球既歷史完全唔同
劇既話我無睇到開頭 唔知係點

第一季結局個位 大約即係小說 第幾卷第幾章?

但我見啲大陸新聞話佢係穿越去未來所以唔算穿越劇 避開審查

第一季結局講D咩 我無追劇

即係原著從來無講過係佢FF作小說？

言冰雲捅死范閒就完左
第二季開頭應該係五竹出嚟復活佢

講言冰玉吉左范閑一劍

無 小說序章就已經講佢點穿越

原著好似完全無呢part

范閒係北齊返慶國期間謝必安出嚟阻佢有冇呢part?

套劇改動得幾勁 因為D角色係原著其實無咁多戲分
上網睇 第一季結尾應該講晒出使北齊 想睇小說可以接住睇第五卷
但有可能會睇唔明 D細節位改晒

原着范閑未去北齊 已經同左林婉兒結婚?

係呀 結左婚無耐就出使北齊

咁姐係如果要追番小說 要由頭開始睇

咁邊個話佢FF作小說㗎但係嗰個架空嘅古代結局有無解釋點解？係唔係即係未來？我上網見有嗰講法話係未來原爆之後文明從頭發展

FF作小說應該係電視劇改版
因為大陸ban晒有穿越元素既內容 所以先改話佢作小說
小說我就仲睇緊 未睇晒

皇帝原來係絕世高手

不過俾五竹殺左

因為五竹係機械人唔會有真氣

機械人？咁即係真係未來黎？我上網見到嗰講法係真？

個講法係啱

5 6年前睇曬小說 之後有翻睇一兩次
依加睇完個劇 個大方向其實無咩點改
Feel得到既唔同位有呢D

1. 直接寫死藤梓荆去凸顯主角人人平等觀念同其他人有衝突 小說純粹主角內心反思下就算 劇就會因為呢樣野同人吵交 將主角演得正義D 小說個主角真係好撚自私仆街雙重標準
2. 加左好撚多林婉兒戲 因為小說呢個人既功能就係俾主角屌+令主角提早被長公主Mark為政敵+拉林相勢力落水 後面基本無咩存在感 明明係長公主親生女同主角老婆但中間鬥爭時0角色 導演應該想補翻D劇情 然後第二季再加Plot Twist
3. 主角D囡囡應該Cut剩林婉兒 其他一係刪(侍女思思 柔嘉郡主) 一係改做友情 戰友方向 (海棠) 仲有北齊皇帝同司理理都唔知會點改
4. 個結尾 應該係費時第一季無事發生咁完 嚇下觀眾吊癮 言冰雲最後個行動同埋個身世應該都係為左凸顯效忠慶國Vs效忠監察院個衝突用 言若海無端端無左個親生仔 慘 同埋使團回程時個北齊大公主無左 大皇子無左個老婆 可能第二季補

電視劇結尾言冰雲會死？

皇帝係大宗師

咁我明啦 即係小說係就咁穿越去未來 套劇改做主角作小說FF自己穿越左去未來

言冰雲同范閒一齊俾人圍

9up左一大輪之後言冰雲突然係後面一劍插入范閒

咁就完左

劇情應該會講佢地2個夾好左

Sm

司理理

好撚變態

小閑閑

正。一次block晒班支那仔

好似會有好多季

我唔係cctvb睇，你嘅生活可以完全冇支那相關嘅野？

有痴線佬逐個留言負評

成集都冇人

Hi

范閑咁醒,用太子檔刀

若若比人姦咗?訓喺樹度

五竹點穴

仲唔講佢地捉錯太子?

【娛樂新聞台】機場特警 和事佬楊明 魔鬼教練關禮傑👮

楊明喺劇入面叫Easy哥，佢除咗係一名特警，仲係一位和事佬，因為佢嘅2位好兄弟成日開波，手掌手背都係肉，唔通由佢地炒咩！關禮傑劇中係魔鬼教練Man Sir，相信由佢調教出嚟嘅特警都好高質，正所謂嚴師出高徒呀！

三月三十日起，星期一至五，夜晚八點半，約定你！

#娛樂新聞台 #機場特警 #楊明 #關禮傑 #嚴師出高徒

長公主好撚正
勁撚淫

沈大師其實想點

配音好好J

唔按波

司理理平時痾屎痾尿咪比人睇哂

令女唔痾屎唔痾尿

本身都係做雞

仲係處喎

想問影子係邊個

王一夫(副導演)

大家鍾意婉兒定司理理?

海棠朵朵

司理理淫味濃

司理理做sp
婉兒做老婆

四顧劍細佬

陳萍萍雙眼微眯。微尖嘲諷說道：“要立不世之功，便需有不世之魄力，你卻沒有這種魄力，你也根本不想舍棄你已經擁有的一切，隻要葉輕眉死了。你享有她贈給你的一切。卻不需要承擔她所帶來的任何危險。”

“一千個理由，一萬個理由。就算你有無數個理由，因為這把龍椅，因為這個國度，因為你自己地野心，去殺死她。”陳萍萍抿著唇，不屑地搖著頭說道：“可是這個人是你，你沒有任何資格去做這件事情。”

“朕知道你這老狗想說什麽。”皇帝坐在軟榻之上，兩袖龍袍如廣雲展開，整個人的身上浮現出一股強大而莊嚴的氣息，如雲間的神祗。沉聲說道：“朕要打下一個大大地江山，一統整個天下，讓三國億萬百姓再不用受戰亂之苦，千秋萬代，難道這不是她的意願？”

慶帝的聲音漸漸高了起來。帶著一聲陰寒看著陳萍萍：“許久未曾像今日這般談話了，朕才發現。原來你這條老狗，居然還是個悲天惘人的角色，但你不要忘了，朕才是慶國的皇帝，朕根本不在意當年地約定，也不在意曾經背離了什麽，但朕…在意她，朕答應她的事情，朕一件一件都在做。所以…不論是你還是範建，哪怕是她從陰間回來，問朕這數十年地作為，朕都可以不屑地看著你們說，隻要朕才能做到這一切！”

陳萍萍陷入了沉默之中。

“她是一個神秘的女人，但她畢竟是個女人，她很幼稚。隻是朕沒有想到，原來你也很幼稚。”皇帝緩緩的閉上了雙眼，隻有那雙薄薄的嘴唇在微微開啟。話語寒意十足，“治國不是扶花鋤草，不是靖王那個廢物天天自怨自艾就能行了。身為君王，為了達成目標，死任何人都可以。”

“死任何人都可以。”

“所以她死了。”陳萍萍在輪椅上佝僂著身子。憂傷說道：“所有慶國內部的亂因都可以死。比如皇後，比如長公主。比如太子，比如很多很多。但我隻是不明白，如今的慶國和以前的慶國又有什麽區別？這天下和二十年前的天下又有什麽區別？陛下你說你才是世間被選擇的那個人，所以為了你地目標，你可以犧牲一切，但如果有一天輪到你被犧牲，你會不會願就此慨然而赴。”

“朕…必將是天下之主，人間之王。”慶帝冷漠說道：“有朕一日，這天下便會好過一日。”

“依然是個虛名罷了。”陳萍萍歎了口氣，說道：“陛下你精力過人，明目如炬，慶國吏治之好，前所未有，但你死後怎麽辦？人總是要死的。”

旋即這位坐在輪椅上的老跛子揮了揮手，淡淡說道：“你死後哪怕洪水滔天，我忽然想到這句話，我忽然想到這句話問的有些多餘，陛下，我還是高看了了你一層，你終究隻是一個被野心占據了全部身心的普通人，不論是大宗師，還是一代帝王，依舊逃不過這一點。”

皇帝並不如何憤怒，隻是望著他淡淡說道：“至少朕當年答應她的事情，一件一件地在做了。”“是嗎？老奴臨死前，能不能聽陛下講解一二，能讓我死的也安心些，就當陛下給老奴最後地恩典。”

皇帝注意到了陳萍萍唇角的那絲譏諷之意，不知為何，這位君王的心底忽然顫抖了一絲，生起無數地怒意，大概身為帝王，尤其是像他這樣的帝王，最不能忍受的，便是被人無視或者刻意輕視於這一生在這片大陸上所造就的功業。

他深深地吸了口氣，閉著眼睛，緩緩說道：“朕不需要向你這閹賊解釋什麽，待朕死後，朕自然會一件一件地講給她聽。”

“陛下您死後有臉去見她？”陳萍萍今日完全不似往日，人之將死，其心也明，其誌也雄，當著這位天下第一強者的麵，他冷漠而刻薄地刮弄著對方地心，“聽說在澹州海畔，你曾經向範閑解釋過這所謂…一件一件地事，您是想安慰自己，還是想通過範閑，讓冥冥之中的她諒解你？”

這句話很淡然，卻恰好刺中了慶帝地心。慶帝睜開雙眼，眼中依然是那片怪異的空蒙，麵色卻有些微微發白。

“朕為何不敢見她。”慶帝沉默許久之後，忽然笑了起來，笑聲回蕩在禦書房裏，“當年在澹州海畔，在誠王舊府，朕曾答應她的事情，都已經做到，或將要做到，朕這一生所行所為，不都是她曾經無限次盼望過的事情？”

陳萍萍隻是冷漠地看著他。

慶帝的聲音低沉了下來，冷冷說道：“她要改革，要根治朝堂上的弊端，好，朕都依她，朕改元，改製，推行新政。”

“她說明君要聽得見諫言。所以朕允了都察院風聞議事的權力。”

“她說建立國度內的郵路係統，對於經商民生大有好處，好，朕不惜國帑，用最短的時間建好了遍布國境內地郵路。”

“她說宮裏的宦官可憐又可恨。”慶帝冷漠地看了一眼陳萍萍。“所以朕廢了向各王府國公府派遣太監的慣例，散了宮裏一半的閹貨。並且嚴行禁止宦官幹政。”

“她說國家無商不富，朕便大力扶植商家，派薛清長駐江南，務求不讓朝廷幹涉民間商事。”

“她說國家無農不穩，朕便大力興修水利，專設河運總督衙門修繕大江長堤。”

“她說要報紙，朕便辦報紙。”

“她說要花邊，我便繪花邊。”

皇帝越說越快，眼睛越來越亮。到最後竟似有些動情，看著陳萍萍大聲斥道：“她要什麽，朕便做什麽，你，或是你們憑什麽來指責朕！”

陳萍萍笑了，很快意，很怪異地笑了。他望著皇帝陛下輕聲說道：“這一段話說的很熟練，想必除了在澹州海畔，您經常在小樓裏。對著那張畫像自言自語，這究竟是想告慰天上地她，還是想驅除您內心的寒意呢？”

慶帝地麵色微變，然而陳萍萍緩緩坐直了身子，看著他一字一句地說道：

“推行新政。不是把年號改兩下就是新政！改製更不是把兵部改成老軍部。然後又改成樞密院就叫改製。陛下您還記得太學最早叫什麽嗎？您還記不記得有個衙門曾經叫教育院？同文閣？什麽是轉司所？什麽又是提運司？”

“新政不是名字新，就是新政！”陳萍萍尖銳的聲音就像是一根鞭子。辣辣地抽在了皇帝的臉上，“改製不是改個名字就是改製，什麽狗屁新政！讓官員百姓都不知道衙門叫什麽就是新政？你這究竟是在欺騙天下人，還是在欺騙自己？”

“都察院風聞議事？最後怎麽卻成了信陽長公主手裏的一團爛泥？允他們議事無罪？慶曆五年秋天，左都禦史以降，那些穿著褚色官袍的禦史大夫，因為範閑的緣故，慘被廷杖，這…又是誰下的旨意？”

“更不要提什麽郵路係統！這純粹是個笑話，寄封信要一兩銀子，除了官宦子弟外，誰能寄得起？除了養了驛站裏一大批官員的懶親戚之外，這個郵路有什麽用？”

“嚴禁太監幹政？那洪四癢又算是個什麽東西？刺客入宮，牽涉朝事國事，他一個統領太監卻有權主持調查。好，就算他身份特殊，那我來問陛下，姚太監出門，一大批兩三品的官員都要躬身讓路，這又算是什麽？”

“朝廷大力扶持商家？朝廷不幹涉民間商事？”陳萍萍地聲音越來越尖厲，鄙夷說道：“明家裏怎麽有這麽多權貴的幹股？如果陛下您不幹涉商事，範閑下江南是去做什麽去了？商人…現如今隻不過是朝廷養隻著的一群肥羊罷了。”

“興修水利，保障農事？”陳萍萍笑的愈發的荒腔走板起來，“…嗬嗬，河運總督衙門便是天底下最黑的衙門，老奴多少年前便要查了，但陛下您帝王心術，知道這個衙門裏藏著半個天下的官員瓜葛，你不想動搖朝政，隻好任由他腐壞下去，結果呢？大江崩堤，淹死了多少人？慶曆五六年交地冬天又凍死了多少人？就算是這兩年範閑夫妻二人拚命向裏麵填銀子，可依然隻能維持著。”

“還有那勞甚子報紙，花邊。”陳萍萍的眼角眯了起來，嘲諷地看著慶帝，“她所說的報紙是開啟民智地東西，卻不是內廷裏出的無用狗屎，上麵不應該隻登著我這條老黑狗的故事，而是應該有些別的內容，陛下您認為我說的對不對？”

皇帝地臉色越來越白，白到快要透明起來，根本沒有聽到陳萍萍最後地那句話。

嘉妃 vs 令妃 vs 容妃

砰砰！

幹脆利落，毫不拖泥帶水，冷漠，冷酷，陳萍萍握著輪椅的扶手，這兩把他摸了無數年的扶手，摳動了扳機。

無數的鐵屑，鋼珠，在強大的火藥噴力加持下，挾著強大無比的威力，轟向了慶帝的身體。

黑色的輪椅開出了兩道豔麗的，奪人魂魄的火花！

這個世上沒有誰能夠傷到皇帝陛下，但不代表沒有事物能夠傷到他。至少皇帝和陳萍萍都知道，那個一直顯得無比神秘的黑箱子一定能對皇帝造成威脅，而今天，陳萍萍坐了數十年的輪椅，似乎也在發揮了極為相似的作用。

這輛黑色的輪椅是數十年前內庫和監察院三處精心打造的一輛輪椅，而那一對蘊藏了無數年怒火的火器，卻是那位已經死去許久的女子，親手替陳萍萍打造。

那時候陳萍萍跛了，她擔心她的安危，所以她調動了所有的能力，極為秘密地為他安排了這樣一個最好的保命法寶。這些年裏，這輛黑色輪椅的椅圈，靠背，不知道換了多少次，而就是這對扶手從來沒有換過。

很多人知道陳萍萍有一個習慣性的動作，他喜歡輕輕撫摩這一對光滑的扶手，而像範閑這些親近的人，更是知道，每當安靜獨處之時。院長喜歡用指節輕輕地敲打扶手，扶手每每會發出嗡嗡的響聲。就像是中空的竹子一般。

竹有節，有勁，有骨，陳萍萍也有。

兩朵火花在輪椅扶手前一爆即逝！

兩聲幾乎同時響起的巨聲悶響之後，便是無數鋼珠鐵屑火藥噴擊在那位九五至尊肉身上地聲音響起，劈劈啪啪，似雨打沙灘，似雹落大地，擊出千點坑。打折無數芭蕉葉。

禦書房內煙霧彌漫，卻異常迅疾的散去，漸漸露出坐在軟塌之上皇帝陛下地身影。

慶帝是大宗師，然而大宗師終究不是神。他們的肉身依然是凡人的肉身，他們的心念無比強大，然而卻不可能做出神一般的反應。

當陳萍萍摳動了輪椅上的扳機時，他距離慶帝的距離近在咫尺，而扶手前端噴射出來的霰彈，卻是異常強悍的覆蓋了半個空間地廣度，即便慶帝如仙人般須臾間掠開，卻也逃不出這些快速射出的噬魂利器的殺傷範圍。

所以慶帝沒有閃躲，他依舊坐在軟塌之上，身周的牆壁已經被打成了爛瘡一般。灰石碎磚在簌簌而降，幾塊破損地牆皮，正懸在半空之中。他身下的矮塌已經碎了一半，他身前的案幾，更是被擊成了一片碎木。

皇帝陛下身上那件龍袍出現了許多洞，細微的，撕裂的。以不同形狀。不同軌跡出現的洞，洞口略有焦糊的感覺。

一雙手覆蓋在他的麵容之上。左手食指微屈，拇指微翹，那個青翠欲滴的小瓷茶杯，正在虎口之中，絲毫未動。

小說好好睇

今集背詩

背308首詩！

好睇到爆,背詩呢段好熱血

陳平平真係好正

最好贂今集

好似幾好睇呀今集

自從琅琊磅之後

啲劇就畫風一轉
要精緻扮考究
要有「權謀」扮高深

但係灌水拉布依舊存在
其實就逼人二倍速

你覺得琅琊磅係咪支那劇最好睇果套？

唔係
但佢成功開創咗一個「潮流」

如果你問我邊啲歷史古裝劇好睇
我會好老土咁答返你
大明王朝1566 東周列國春秋篇 央視版三國演義 嗰啲

做咩鳩
冇睇開

鳩叫完未

背成集 使唔使呀

fc鬥fc鬥fc鬥fc鬥fc鬥fc鬥fc鬥fc鬥fc鬥fc鬥fc鬥fc鬥

屌 仲背

你老母弱智

點解唔背床前明月光

笑好仆街
皇上個樣o晒咀

細個背唐詩三百首 依家終於用得著

你老母被狗屌緊

佢唔係背杜虎啲詩咩 床前好似係李白

毛主席嗰句數風流人物，還看今朝都唔背

黃河同陽關係咩來

普通話版型d
廣東話背呢堆詩好尷尬

天生我材 都係李白既詩啦

啱啱先背完李白句人生得意雖盡歡

唐詩平仄你曉唔曉

條廢老爆血管未

sor 我唔熟詩

CLS

對穿牆

唔熟唔好衝出嚟柒

咬脷

對詩對到嘔血 點秋香？

粤語好有feel，有氣勢

真係廢老嚟

范閒被攻擊的理由就是你那麼年輕怎麼能寫出“蒼老”的詩，所以你是抄的。

於是范閒就在很短時間內“寫”了一大堆風格迥異、跨越各種年齡、各種環境、各種身份的詩，來證明：

我不是寫詩，我是可以編詩，我已經超越了年齡，超越了性別，超越了“文學來源於生活”，甚至超越了“引經據典”，典故我都編，你說這些詩裡沒一個字 是真的都可以，但都是我寫的。

因為我是天才，你不能理解？ 那就對了

慶帝陳萍萍這些在范閒身邊的人其實知道不是范閒寫的，肯定是小葉子偷偷寫了詩集給了五竹嘛，兒子抄媽媽能算抄襲？

廣東話先接近古語wo

五竹好撚型

王司徒！王司徒！

顧前後左右?

go pro

幾時BAN撚左呢個POST

其實都幾難聽

大明王朝真係好正

最近5年其中一套最好既
睇完會覺得好熱血
為林府同皇長子平反
為朝廷除奸佞
但係個男主屈機到有d唔真實
不過係好睇既

惡過共產黨

你老母個處比隻狗破左
最後生撚埋你出黎
記唔記得呀
你老豆係我執返黎架
無我大慈大悲
你伯爺仲係街度食緊人地d屎ja世侄
諗起你岩岩出世個撚樣唔人唔狗咁
我而家都吱一聲咁笑出黎
契爺我睇住你大
你而家走黎我屋企門口
又all屎又all尿盛臭架嘛世侄

劉和平幾時先寫完南箕北斗之歌

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

噴完血都唔洗死

即係仲有其他人都咁勁？
真氣係咩

唔知

第二季播緊未

扮太監

TVB有冇播<飄香劍雨>

拍都未拍

輻射

長公主好撚正

但係佢估錯曬

邊會估倒倒

無咩人知五竹依個bug

但好似都好多人識五竹

皇帝身邊果幾個friend就知知

我都諗緊有幾多人知
五隻手指數得哂，都幾撚多

李沁 呢套劇既 look 真係超靚

媾自己姪仔

有冇入牙單個group

所以佢同老母一齊穿越去未來？但成套嘢係佢FF

有呀你呢
Betweeen你睇唒第一季未

邊個係你

我3年前就睇左小說了

你估下

小說係咪好長
言冰雲吉主角果part有冇？

唔記得咗中間嗰啲

Btw五竹對眼係激光 最尾皇帝比激光打死左

我知呀
你唔整細啲字體

屌你老母？

琴日有冇玩畜牲？

Btw驚閪咩
主角老母都係穿越
老母以前讀n展
發現自己穿越左去幾百年後
幾百年前人類發展太快 後來大倒退
有啲人將啲高科技野收埋係南極定唔知咩
老母後生嘅時候揾到出黎
因為識n展野就整左五竹(機械人+激光)同埋槍
後尾比皇帝媾左
但皇帝太驚老母堆奇怪野
就係老母生主角時引開哂老母嘅心腹殺左老母

得閒再寫

馬仔好難玩

Between 原來老母讀engine

陳萍萍係公公

陳萍萍係老母以前嘅心腹
依個名係老母幫佢起的
老母仲送左支槍比佢
後尾佢用左黎殺皇帝但failed

over左啦撚樣，假到

你未到時睇下結局係真定係假囉

小說係咁咁

有機會改啦，我估劇冇咁多人死

你咁中意屌我老母咩？？
其實佢都唔係到好耐
你幾時落去陪下佢？
最好就愈快愈好啦
我都怕老母一個係下面太耐會好悶

咁點解主角有現代嘅知識？佢未出世就穿越左黎呢個未來

有無人講埋真氣係乜

武功嘅一種
皇帝都係練真氣

小說好撚好睇
老黑狗原來一直好憎皇帝
最後暗殺失敗比皇帝凌遲死左
范閒嬲撚到同皇帝單挑

小說冇依part
同埋子荊小說冇死(雖然死左更好
唔知佢咁樣魔改言冰雲點埋尾

Agger
個人覺得小說>電視劇
始終電視劇個男主角唔太靚仔
少左種驚艷嘅感覺

同埋皇帝先係大宗師
洪太監只係棋子

係
小說寫到佢靚過女人

小說入面男主係靚仔？

話佢靚過女人

皇帝咁做既目的就係引公主太子二皇子聯手輕敵謀反
個陣皇帝去大東山拜野
係謀反好機會
公主仲搵埋葉流雲(個陣葉家比皇帝"打壓"，同埋葉流雲入左公主既秘密組織君山會)，苦何，4顧劍幫手謀反
皇帝身邊就有洪太監同5竹
3大宗師打2大宗師
但葉家一直係皇帝引公主一派謀反既棋子
最後變左3大宗師vs2大宗師
苦何4顧劍死左
太子二皇子公主比葉重出賣謀反失敗
所以自殺死左

主角現實應該係軍人
死左之後就重生去慶國
之後主角會用支狙槍殺死燕小乙

唔止cow啦
最後仲做埋
范閒知道之後用計比皇帝知
迫到皇帝想廢太子殺長公主
後尾太子長公主仲謀反埋

同埋北齊皇帝係女人
叫戰豆豆
後尾會用范閒
生左個女

會同*

好似係若若殺燕小乙

呢個劇集改左左

係范閒呀
個陣係密林正面狙擊殺死佢
之後皇宮暗殺先係若若幫范閒用狙擊掩護佢走既

唔係掛

應該係想做到主角好專一
主角係北齊有一幕訓醒係見倒司理理，原著應該係同戰豆豆訓訓

可能係局黎
點知真正同佢訓既係戰豆豆

男主角型喎

佢個樣幾自然，應該冇整容

我最不滿原著范閒冇食埋司理理，

電視劇既司理理都幾索，

同電視劇拍范閒同司理理既互動都拍得幾正!

電視劇最不滿就拍到范閒 勁專一

司理理做sp就正

唯有上網睇下啲人續寫范閒同司理理既小說補數

呢套嘢原著係唔係好似尋秦記咁甜

有冇咩歷史戰爭劇推介?

做鳩佢

邊個劇透，仲要錯既

好似係 因為目標讀者係男性

邊度錯

長安12時辰

到底點解要加言冰雲捅范閑呢part

就咁完嘅話冇驚喜
宜家好多人都會期待第2季

長公主都幾on9
手握大權先係咩事都冇,係咁既垃圾時代,平民先最易死
有咁大權力邊個咁攪你

都真
會唔會大改主線呢

加大碼版

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

1）滕梓荊第八集定第九集死左
2）范閒係皇帝個仔
3）皇帝殺咗范閒個老母，即係佢老婆
4）五竹係機械人，唔會變老
5）個木箱入邊係一支狙擊步槍
6）范閒屌左北齊個女皇帝生左個女
7）結局南慶皇帝太子二王子李公主聯手打范閒
8）皇帝係四大宗師之一，最後都係死左
9）南慶皇家幾乎所有人都死晒
10）陳萍萍係太監

特警POST都成600個正評

成班五毛圍爐可以block

7a) 阿妹用sniper啪左皇帝一槍

btw 又擇天記又慶餘年又將夜
夠膽改埋間客丫笨 marginal 禁書睇你點改

由頭幾頁 望到有班友好努力咁做劇透撚 想搞破壞 覺得可以破壞追劇既人既追劇體驗 就覺得ON9

套野又唔係好似恐懼鬥室果D咁 最精彩既位就係結局開估果下 你係度劇透定先都唔會破壞到人地既追劇體驗

跟手仲攞埋D原著小說既劇情黎做劇透
套野都改左好多啦 你果堆劇透最後都唔知中得幾多樣

手握大權係講緊最後果一下 但手握大權之前 需要經過一個爭奪權力既過程 呢個過程先係最危險
你要同成班競爭者鬥 鬥既過程危險 鬥輸左既話 仇家上位更加係必死咁濟 只有爭贏左先係冇事

同埋佢唔爭既話 係官二代又唔係平民 邊有咩危險

成班都對范閑好撚好
睇劇透,陳平平之後會好差對佢,想佢疏遠自己
希望呢度改啦下季
好中意陳平平對閑好似仔咁,唔好父子反面

劇透完仲想追
唔知點解

點會係尋秦記一開波就屌女，慶餘年甜情節小之有小

東周列國春秋篇
大秦帝國系列
央視版三國演義
貞觀之治
大宋提刑官
大明王朝1566
雍正王朝
走向共和
我的團長我的團

咁藤子荊小說之後係點

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆
.

扑你老母

係

古代劇又有狙擊槍 又有機械人 同你劇透左 d人都會好奇怪個劇情會點走到呢d位 照追落去

同埋d宮鬥位係根本劇透左都冇撚用 一樣咁好睇
鬥沈重果段 真係好吸引追落去 就咁幾句劇透係破壞唔到個吸引力

本身個設定其實幾精彩
神廟，過去未來，皇家別院水底
你真係會好奇佢到底係咩

冇咩特別
只係跟班

唔係好明朱格投靠長公主既理由
佢話驚監查院獨大 會威脅皇室
揾長公主揸旗 咪一樣威脅到皇室
照原先繼續服從皇帝已經係最好啦
定係我miss左d咩 有無人解釋下

長公主本身已經係皇室成員
同埋冇人諗到長公主會反鳩皇帝

你有自由睇tvb
我地有自由劇透你地

冇人唔比你做呀 你有你做 我有我笑渣嘛

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

肖恩都係冷凍人？

係關雲長呀

好似連配音員都一樣

肖戰會唔會拍2姐到底

笑到仆街

會呀

港配係 新三國把聲都唔係佢自己把聲

其實劇透完要睇都會睇

朱格投靠長公主嘅理由:
監查院能力強大, 有可能威脅皇室, 叛國 (e.g.殺皇帝)
朱格相信皇室成員不會叛國, 信任長公主李雲睿

朱格錯信李雲睿
(∵李雲睿"動了陛下逆鱗", 竊取皇室機密, 被指出賣監查院密探), 與陳萍萍, 皇帝作對, 最後慘敗自殺收場

"原先繼續服從皇帝已經係最好？"
→ 基本上係, 同埋守規矩

記得話唔會
拍完陳情令紅左，唔黎做配角

陳情令點解會紅得起 另外一個男主趕客架wo

第二季佢會好多戲份喎
不過我都唔sure, 好似未傾掂數

第二季仲未開拍？！ 有排等

未呀，剩係講好左個劇本

海棠好撚正

好得意

個香腸嘴真係好難頂…

我都係最愛雞腿姑娘

太多無聊on9劇情

之後開始好精采

屌你司理理又嬲屌

雀仔按摩

唔明點解小說入面主角冇屌司理理

思理理>>>碗兒

好撚仁
痴線

早就被你欺負慣

司理理好正，比著我，我揀佢！

拮黎拮去…我想睇扑野呀…

真人好柒

依套D 人古裝睇D

范狗咁撚識媾女搞到理b沉哂船

司理理做sp

司理理好撚正

理理

做二奶都ok

理理灰撚到

好可憐，好想保護佢

小說主角屌好多囡，係冇屌佢

好鍾意司理理

真係好撚靚

痴撚線 好日唔睇下電視

呢個大陸女人咁撚正嘅

why!!!

又收多件, 好似韋小寶咁

司理理個角色寫得深層好多
林婉兒係照林依晨嚟寫
根本無發揮

嫌佢冇膜掛

堂堂小志強猜麵

佢係處喎

陳平平係奸？

點解會係處？
佢咁正，押入京都/係監查院途中神早比人姦左啦逼供

保坤咁膠 做咁長

仲屌左邊個？

真係愈睇愈型

慶餘年好好睇，快睇！

我覺得幾好笑

妹妹
北齊皇帝
仲有啲老婆，劇冇做到

我都覺

佢個妹都屌過？

又話唔睇Cctvb
呢個post入面個個都冇骨氣

有啲黃易小說feel喎

下佢屌左佢個妹認真咩

我解釋嘅話就會劇透
上面2個ching想唔想知

邊有屌阿妹啊
阿妹係留左個Open End 靖王世子 Or 男主隨便你諗

講啦 小說同劇都未必一樣

呢個post都劇透曬啦
況且劇同小說都唔同

係好睇

應該都係三個姐
由細跟到大既侍女思思 (電視劇已Cut)
婉兒
北齊皇帝

唔係cctvb睇

我覺得係男主
若若好痴心心

小說寫個妹鐘意范閒

當屌埋啦

佢都都唔係同一個老豆老母生，主角係皇帝生

海棠

春藥

啲現代音樂好尷尬

有冇咁-6，最後范狗贏

屌奶星，范狗係韋小寶黎

有無食埋聖女
btw 女主成套野都好撚路人 性格又悶

真，又做唔到可愛既感覺

cctvb cut左兩句

除晒

主角連把似樣既兵器都冇

海堂孕孕咁樣衰既 仲點睇呀

食埋聖女

邊兩句

佢都唔係玩兵器

心口中箭條女ok. So

司理理：大人 我什麼都沒想啊
范閒：我去打點其他
司理理偷笑

點解唔搵司理理做SP

慶國老婆係郡主
WP係司理理
北齊老婆係朵朵
諗下都正

朵朵做friend算啦啦

睇完岩岩果集即刻衝上網一野追到42集
不過我都係上星期老母開電視先睇
之後可能又要由第一集睇返

郭少班殺手咁就死咗

朵朵我覺得OK喎

王啓年好過引

柳思思同范若若兩個人黎，主角一世人只屌過3個女人

根本全世界都知佢係皇室血脈，邊個敢屌

朵朵先係真女主，睇晒套劇會鍾意朵朵，一開始好鄉姑咁，但之後幫范閑好多

但真係樣衰喎
點解唔搵個靚d既做

因為小說都係寫佢村姑樣
同埋冇話過係靚

係
北齊皇帝
柳思思(佢個侍女)
佢老婆

應該係中原人審美觀唔一樣，朵朵係胡人

係
同埋范閒小說唔係因為樣鐘意佢
係紅顏知己互相理解個種鐘意

北齊皇帝條女都敢屌
on9

其實同朵朵先係最夾

睇晒
最好睇唔係范閑
係睇班老狐狸點狗
慶帝＞陳萍萍＞二皇子=沈重
真係仆街到震

萍萍先係

女皇帝食賣女皇帝？

范閑是現代人？

未睇開，有冇人話我知

呢個係未來，冰河時期使現代文明毀滅，新人類出現，文明又原始人開始，現在係去到封建皇朝。主角係現今人工智能電腦把文明人的思想同記憶植入新人類身上。

太后幾正

北齊皇帝自己都比人屌埋啦

言冰雲幾靚仔

On9仔先睇On9仔先睇On9仔先睇On9仔先睇On9仔先睇On9仔先睇On9仔先睇On9仔先睇On9仔先睇On9仔先睇On9仔先睇On9仔先睇On9仔先睇On9仔先睇On9仔先睇On9仔先睇On9仔先睇On9仔先睇On9仔先睇On9仔先睇On9仔先睇On9仔先睇On9仔先睇On9仔先睇On9仔先睇On9仔先睇On9仔先睇On9仔先睇On9仔先睇On9仔先睇On9仔先睇On9仔先睇On9仔先睇On9仔先睇On9仔先睇On9仔先睇On9仔先睇On9仔先睇On9仔先睇On9仔先睇On9仔先睇On9仔先睇On9仔先睇On9仔先睇On9仔先睇On9仔先睇On9仔先睇

沈重角色描寫得幾好
演個個又唔錯

我知
我指其他人邊敢屌皇帝條女

個大宗師真係狗撚黎
唔抵得自己老婆叻過佢

幾時有波賭

電莖 留tg

我有account

無叫波個種快感

言冰雲好L正

Tvb係咪做完？

咩意思

似整容feel

好撚蠢咁

肖戰

是撚啦，屌咋麻

村姑個樣唔靚
但係表情幾好

女皇帝幾似李鍾瑞

北齊戰神上杉虎 弱化左

海棠朵朵除左個死人樣都幾正

我覺得OK喎

小說講佢好好打？

其實九品戰力入面第一肯定係洪四庠，第二係邊個

范閒

遲啲就係

第一季頭十都應該冇佢份

第一季好難評邊個排第二
影子擅長近戰，暗殺
燕小乙擅長遠戰比大狙差少少

小說真係勁好多 一人之力牽制南慶騎兵 同主角交手 兩三招內就搞掂

第二季 影子應該第二 佢一人可敵千騎 一劍刺傷四顧劍（雖然重傷 四顧劍被慶帝削弱唔少）

唔識分第二季同第三季

影子後期都好勁，第一次刺殺慶帝，第二次重傷葉重

個人覺得影子排除暗殺因素，實力等於王十三同海棠

我估燕小乙都勁過佢，原著講中燕小乙一箭，就算大宗師都會重傷，個太監同苦荷打咩事都無仲比苦荷一巴掌打到變空氣

都唔係殘廢咁簡單，嗰時四顧劍已經係個吊緊命+斷手嘅廢人

大宗師吊緊命其實都好勁 小説九品上同大宗師基本上係戰力99 比 1000 你睇四顧劍仲可以秒殺城主府 之後重傷影子就知 加埋後面布衣刺天子個part 王十三 加海棠俾弱化慶帝屌打 都係影子加主角傷到慶帝 所以影子算係幾勁

洪公公唔係大宗師咩？皇肯先係隱藏第五宗師？

終於一口氣睇晒
好多年前睇晒小說都要睇埋劇
張若鈞係咪靠呢套上左一線？
Btw,佢老婆唐藝昕好正

司理理個look.好正，楚楚可憐咁，令人好想保護佢，反而現代樣唔特出

成套劇個個女角都出位，係女一婉兒做到好平淡

點解cut 左柳思思？

沈重好撚慘，忠於大齊結果身敗名裂仲屎左
范狗

係
一切都係皇帝既陰謀

皇帝先係

劇集要做到主角好專一

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問起大面架純(會員#196701)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

強國審查好嚴格

有咩陰謀？
唔係皇帝唔想其他人知道佢武功高強咩

唔係咁邊引到大東山之戰
如果皇帝係大宗師
苦何佢地會唔會信葉流雲夠膽反

因為編劇要寫到主角係完人

拷問司理理係主角做嘅，無端端屈鳩袁宏道

肖恩對腳係主角打跛嘅，又屈鳩沈重

四處個殺手當年一早比主角隊冧左，又寫成主角手下留情，變埋藤子荊仲無端端寫死佢

遲下肯定cut埋主角強姦戰豆豆搞到佢大肚單野

皇帝傳功俾佢黎迷惑北齊 東夷城視線

Cut左呀
主角訓醒見倒司理理

已經唔記得小說點解要強姦小皇帝

咁係9品定大宗師？

9品最勁

咁即係由始至終都係得四大宗師（包皇帝）
九品，第一洪公公第三係狼桃，第二呢？

原著都係得一句，強姦嗰度係劍盧，四顧劍睇撚左成晚然後讚佢好精力

燕小月/影子

一開波係小皇帝迷暈借主角借種先嘅，不過最後無大肚，之後佢知道主角居然係慶帝嘅仔仲想殺埋佢，比主角知道之後就嬲嬲豬強姦左戰豆豆，屌左成晚就沉船

慶帝一直都知戰豆豆係女人，都知道紅豆飯係佢孫女，得屋企嗰兩個女人唔知

巴打係咪睇唒原著？
想問點解最尾全部人都要幫主角打慶帝

係四顧劍同苦荷嘅遺命，慶帝不死，北齊東夷都會仆街

葉流雲就醒目，知道苦荷四顧劍一死下個就到佢，拿拿臨走佬

第二季你估有咩內容？
大宗師大戰應該係第三季啦

我覺得第二季尾應該會預告萍萍準備被凌遲，前面可能係江南+西涼

四大宗師三打1都唔夠慶帝？

葉流雲係慶帝果邊

你當九品係100，大宗師係1000，但慶帝係∞

不過葉流雲唔會敢反，一反就死全家，所以咪走佬去意大利

五竹開眼，大宗師同九品各位都被秒

其實係劇情殺，因為慶帝太屈機了，如果佢乖乖地等五竹死先出黎嘅話一早贏左

以前成日聽九品芝麻官
品數係高定低先代表勁

官階係愈低愈勁

朵朵排幾幾

呢幾日在家追番晒咁多集，其實真係幾好睇

入到北齊節奏快啲先好睇
前面有啲悶尤其有幾集淨係同婉兒談情

小說仲正

九品入面佢應該係中間果堆

又話九品之上？

五竹是機械人？

五竹呢？

武俠世界個個都愈老愈勁
唯獨肖恩就下下都話因為佢老所以變廢柴 (仲係黑髮)

肖恩都好慘下

比人鎖住困左幾廿年，冇殘廢算好啦

我估全套劇最好打係皇帝，之後五竹>苦荷>四顧劍=葉流雲

好似隻狼

貓頭鷹 (老) vs 韋名弦一朗 1 + 韋名弦一朗 2

五竹係3大宗師之上

4大宗師>=5竹>9品
洪公公同影子邊個勁?

狼桃吹大左，肖恩帶傷+跛都打唔死佢

何道人好似陳豪

何道人放曬水都斬到劍

套劇個個都料事如神，太跨張

影子最後其實係邊個？

原著係四顧劍細佬，劇唔知會唔會改

我估應該係洪公公
佢係九品最勁，皇帝教佢野就係想拎佢嚟扮大宗師

似豹哥多d
想偷我雞!!

副導演

狼桃應該係9品入面最廢果個

咪玩啦，何道人先係9品最廢果批，原著打慶帝比禁軍當戰把射死，狼核九品上佢比禁軍射果陣上走得甩

九品上都有八個左右，海棠排中間至中上位置

[red箭靶[/red]

洪公公 影子 小月 上杉虎 狼桃 海棠 何道人 仲有人未出？

有啊，打漏左三個，王十三郎，秦業，葉重

皇帝勁過五竹？ 估唔到
btw，神廟使者小說係咪得五竹一個？

要經考試先可以定為9品?

何道人只係九品咋，仲有一大堆九品，東夷城有十二個九品

仲有雲之瀾

有好多個，五竹一刀秒左個同level使者

肖戰呢套劇同陳情令同時期拍 但係佢陳情令個look好十倍

肖戰真人幾靚仔，言冰雲個look好柒

佢時裝好睇，古裝ok啦
魏無羨都冇時裝個感覺

佢魏無羨個look係我近年黎見過最好睇嘅男演員古裝look

邊九個？

點解4 個係北齊

話時話 點解唔拍間客
呢套係貓膩最佳小說

唔計慶帝講隻抽應該係四顧劍最勁

魏嬰真係超正

未來星際背景 但實質係武俠小說 拍出黎應該幾老尷
同埋本書個聯邦帝國Setting基本上就係中美 強國基本唔會俾強國人接觸民主制既野

九品上：洪公公，小乙，影子，范閒，海棠，王十三郎，葉重，秦家老頭（真名唔記得），雲之瀾同狼桃（排名不分先后）
九品一大堆：東夷城十個劍客，何道人等

言冰雲個樣死老豆咁款

肖戰係幾靚仔，陳情令好似有濾鏡，魏無羨個look好正

中point

咁佢老豆真係死左左

劇情 ？

今晚會講

邊有

軍部無間道wo

佢係咪肖恩個孫？

肖恩個仔同佢老婆比陳萍萍搞掂左？

小說無依個情節
不過後尾都反面

慶帝好屈